菲律賓自由行危唔危險

9月尾諗住去菲律賓宿霧探下賓賓，知唔知當地危唔危險？
早排先睇新聞話有人俾極醜惡屈坐監，又話ISIS佔領菲律賓南部

唔危險 有事都係個別例子

RIP

搵定保鮮紙包行李

無問題 連警察都只係用手指鎗

死港豬

= 樓主

屌你老母 祝你死咗之後成班賓賓喺你墳前四萬咁口影相

唔好去 e一世都唔會去鬼地方